馬鞍山人 十點嗌唔嗌呀！！！！

恆安巴絲瞄撚準未？

【黑暗中咆哮】每晚熄燈一小時

唔嗌得，都熄燈支持！

耀安巴絲條撚準備

頌安巴絲條撚準備

馬鞍山中產搖撚準備

嗌嗌嗌

烏溪沙之友呢

我恆安韓琛已經喺樓下瞄撚準備

恆安咩位 沙田友入緊黎

嗌緊啦

到你

隔離錦豐巴絲ready

你一陣聽到和應得架喇
有差人先生mon post怕自爆

未到十點唔准偷步

嗌！嗌到港島區都聽到！

一陣去鄭則文辦事處出面9叫

一齊播林奠

光復香港

其實唔難

黃大仙女友入左馬鞍山支援男友屋企

我搵緊高處

恆耀安馬路有無人

馬鞍山中心ready

有既話我立即仆過嚟

好多人喺橋底

橋底ready

雅典居手足好準時

P牌幫手推

恒安嗌緊

幫下手 好攰

屌你橋底好撚齊

烏溪沙有聲

橋座正 有回音

無人回應我

橋係邊

邊讀

馬鞍山中心無人應

有人應啦屌

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒衝紅燈個陣唔小心女擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢走
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心屋企倒屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁人既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

喺恆耀安馬路嗌嗌到去耀安球場
希望你地聽到
聽日繼續

你係咪岩先叫完香港果個

約定大家今晚嗌！！！

好 約定10點嗌

準備啦